依家啲人真係唔知想點

比我拆穿咗個大話之後發翻我脾氣
話說佢就隱瞞咗自己有2部電話(部電話牽涉到佢其他大話)
咁咁啱我就係佢書包見到佢另外一部電話，
我戈陣拎咗出黎望咗一眼，但無睇入面嘅內容就放翻原位。然後就好聲好氣問佢點解要講大話
佢死口唔應，然後即刻收埋佢另外一部電話(但戈陣我無睇到)佢就叫我搵比佢睇。
咁我係佢書包搵唔到，佢就係咁鬧我，話我發咩顛，係咪睇錯。
但最後比我發現佢收咗入佢條底褲到

1999

對唔住 實在太憤怒

你係佢第2個 sp 就係咁簡單

唔係咁㗎

，用兩部電話一定係搵 ptgf/ 第2條女 架

唔係咁 件事有啲複雜
但驚自爆，唔講